政府做得好 社會點會亂

藍絲可以點駁？

藍絲：因為有班人貪心乜都要

諗到
但唔教你
廢事俾爛屎偷橋用

佢哋好興講「外國勢力」

唔知唔識唔理睇唔到唔關我事

香港地理大發現，原來香港有咁多警察宿舍
已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

經濟大發現，原來中聯辦有咁多物業
新民置業有限公司
香港中聯辦大樓－西港中心
跑馬地聚寶閣全幢
跑馬地成和道16號全幢，共69個單位
西環樂怡軒全幢
西營盤鉑峯全幢48伙，2014年12月斥資4.8億元購入
北角清華街10至16號，共69個單位
蒲飛路18至24號全幢，共52個單位
大潭道21號，2007年以1.668億元購入面積11,750方呎空地
柴灣灣景園14個單位，2012年3月斥資6,206萬元購入
跑馬地樂活道1號
山村道8號
北角聯合大廈單位
信德中心西翼25樓10至12室和32樓10至12室，合共面積1.55萬方呎
灣仔華景樓地鋪
霎西街3號一樓
九龍塘約道6號（九龍工作部舊址），2014年11月以2.384億元沽出
觀塘宏基資本大廈22樓全層連同4個停車位（九龍工作部），2013年11月年以1.1億元購入
大角咀君滙港共48伙，2007年3月斥資1.7億元購入
沙田小瀝源都會廣場地下及1樓部分（新界工作部），2003年起斥近5000萬元購入
沙田第一城9個單位，包括7座14樓E室、8座25樓E室、20座12樓A室、44座10樓B室，2015年6月斥資0.5億元購入
西營盤高樂花園11伙，2015年至17年斥資0.5643億元購入
西營盤昌寧大廈共14伙，2007年至16年斥資0.3623億元購入
西環泓都第2座48至57樓的D及E室14伙，涉及總樓面達6,748方呎，2016年12月30日斥資1.2152億元購入
寶翠園2座26樓D室，2018年9月19日斥資1,720萬元購入，實用面積664方呎，呎價25,904元
觀塘凱滙3及5座43至49樓合共20伙，總樓面11,762方呎，2019年2月斥資2.47532億元購入

經濟大發現，原來香港有咁多央企
華潤集團（根正苗紅黨企）
Pacific Coffee
Vango
華潤萬家
華潤堂

電訊
中國移動
中國聯通

中聯辦書店
三聯
中華
商務

銀行/保險
中國銀行
工商銀行
交通銀行
建設銀行
中信銀行
中國人壽
中國太平保險

香港四大國企
1. 中國港中旅集團公司 (香港中遊、維景酒店、灣仔睿景酒店、安信兄弟)
2. 招商局集團有限公司 (招商銀行、招商局國際 、招商局置地)
3. 華潤（集團）有限公司 (華潤創業、華潤電力、華潤置地、華潤水泥控股、華潤燃氣)
4. 中國光大集團股份公司

其餘在港國企
5. 中國電信集團公司
6. 中國聯合網絡通信集團有限公司
7. 中國移動通信集團公司
8. 華為技術有限公司
9. 中國工商銀行股份有限公司
10. 中國建設銀行股份有限公司
11. 中國建築股份有限公司
12. 中國農業銀行股份有限公司
13. 中國平安保險（集團）股份有限公司
14. 中國人壽保險（集團）公司

因為美帝同歐盟及其他民主國家夾咗1000億出嚟想搞亂香港

唔關我事

【突發 】英領實時！有冇人想中国向英國宣戰？

藍絲：我唔知 我唔識政治
淨係覺得你班暴徒阻住人返工返學

你話佢貪心，咁佢地想要咩？

繼續駁: 中國夾返2000億出黎搞返好香港咪得, 鬥錢多中國會輸咩

中國唔會中美帝計
美國陰謀不會得逞

咁警察如果係公正執法，又點會亂？

廢青想搞亂社會

醫生都出黎 係咪叫廢青

再駁

點駁外國勢力論？

人從來都貪心，以前又管得咁好咁和平。

哪裡有壓迫
哪裡有反抗

咁你咪出去保家衛國囉

不過我睇死你淨係識飲茶捉旗睇報紙昨 廢鳩

無錢就無錢啦屌 扮撚哂野

駁得未算入肉
有冇簡潔有力版本

政治我唔識 我依家要返工 唔撚關我事

(奧義) 總之犯法就唔岩！

唔會中左圈套！

我睇唔到我聽唔到
只睇到你哋暴徒夾生燒人冇陰功

可以點駁？

有D難
不過對愛國廢老我都係講支那狗

法律邊個定？實岩嫁？

係咪遲d有條法例可以隨意充公你財產都係正確?

外國勢力搞亂香港，政府唔做野，應該充公外國資產，凍結外國銀行帳戶，政府乜都無做。

廢老：外國勢力搞搞陣

義士：證據呢？冇證據姐係食生草藥🌿

係
有人好貪心
想唔交貿易關稅

丘也聞有國有家者，不患寡而患不均，不患貧而患不安。蓋均無貧，和無寡，安無傾。

太難 要草根式對話

70億 有6999999998都明
小學生同小學生寵幸個位林小姐唔明姐

東漢未年 _______ 民怨四起，有人起反旗。

啲藍絲係咪會填「外國勢力介入」

真係有外國勢力比錢啲人搞亂香港，支那咁多維穩費，比更大舊錢出黎啲人咪唔出黎囉。但係又唔掂喎，但咪即係冇所謂外國勢力。

你問佢有無打過三國志。
一個人民忠誠度99既城，點先可以扇動到﹖

設獨立調查委員會 還看北京 (轉載節錄)
過去這個夏天，不少香港人流汗、流淚甚至流血，成千上萬群眾在街頭吶喊過無數次，高呼「五大訴求 缺一不可」，要求政府回應。五大訴求中，由於當局已經撤回《逃犯條例》修訂，若說設獨立調查委員會（COI）是港人訴求的最大公因數，相信無人會反對。儘管連月來民意非常清晰，但港府高層繼續置若罔聞或稱「不是此時」.....

以下係小弟發夢幻想有一個城市個失去警察公信力既情況:

如果市民認為警察公信力盡失，由警方做任何「獨立」監管或調查都未必能令社會平息暴力。但政府遲遲不做只係因為怕警隊出現反抗...而反抗後果係:

1. 警察大罷工，然後市面上會「突然」出現非常多的罪案，犯罪者是誰 ? 大家可以思考下，而令社會「回復」和平的代價就係取消獨立調查委員會

2. 警察持槍大遊行，你懂的

可否用軍方力量整冶? 我認為認為係可以
客觀分析，其實未必冇可能，國家領導層能一石二鳥，一可以化解民怨，二可建立一個訊息比大家知，就係只係一直都只係警察前線胡作非為冇聽上頭指示，不失為得民心之方法

至於軍方力量點清算，可以有2個方法:
1. 混入前線 (包括滲透內部相同意見人仕)，係執行職務時搜集證據，交由獨立委員會清算
2. 係前線下班後用武力拘捕

同你標題意思差唔多

孔子認為，治國的道理在於「不患寡 而患不均，不患貧而患不安」，不在 於他所佔有的土地和人民的多寡，而 在於國內的政治是否平均，是否公平 合理;不在於國家是否富足或貧窮，
《論語》中孔子有一段 名言:「不患寡而患 不均，不患貧而患不 安。」這段話被認為 是中國古代平均主義 思想的濫觴。但孔子 的本意並非如此，它 的含義在中國傳統思 想史上發生了衍變。
「不患寡而患不均」的 原意究竟是甚麼?它 怎麼演變成為一種流 行的平均主義的經濟 思想?它的思想演變 有沒有甚麼價值和意 義等問題，都需要作 進一步討論。
● 李振宏
二十一世紀雙月刊 2005年6月號 總第八十九期

110 人文天地
後人對「不患寡而患不 均」一段話的解釋， 分成兩大派別。一是 經學家的解釋，都把 孔子(圖)所講的「寡」 與「不均」理解成土地 人民的寡少和政治或 政教的不均平;而一 般的政治家、歷史學 家或文人學士，則多 從財富的多少和不平 均進行解釋。這是兩 條截然不同的思路。
而在於他的人民是否安寧，社會是否 秩序祥和。

佢地會罵政府做得唔好，唔殺晒啲搞事分子

政府做得好 社會點會亂？
孫中山 毛澤東都係想撥亂反正
你係咪話佢廢青？

外國勢力想搞亂個社會

要一擊即中的感覺式對話

政府搞唔掂 好心就應成啦

廢老：政府邊到做得唔好？

義士：有冇全民退休保障？佢地當你老人家係condom炸

佢哋好鍾意講：你哋而家日日咁搞 政府都無機會改啦

單係樓價全球最高，生活艱難指數全球最高
係咪覺得好威先？

歡迎提供證據
藍絲多數都係睇fake news 鐘意作故仔

我老母：咩都靠政府 我以前個年代咩都無又係咁

藍絲：條街咁多曱甴，搞到烏煙瘴氣！

反駁：咁有人點解屋企咁多曱甴？就係因為屋主（政府）管理不善。明明係房食嘢唔啱，但就不斷縱容自己啲朋友唔守規矩

佢拎文字都可以當證據
你拎就會話係假

有錢留返自己洗啦
送俾人咁傻閪？
你會唔會掉幾十萬出黎叫隔離屋個細路唔認老母？

佢地會問返你有咩做得唔好

[緊急]大學本身就係一個物資倉

文盲唔會知你噏乜

咪講笑啦，人地經濟都唔掂啊，留個錢旁身唔好？

政策不公義，自然有反抗

咪係囉，政府深潛5個月有多啦施政通通做唔好，仲要罵示威者

收錢囉
今朝落去聽到有個呀婆不斷屌黃之鋒收錢買樓

會正面回你既就唔係藍絲啦
一定會另開主題
此post已完

準備出去嘅手足 記住進攻

進 攻 係 最 好 嘅 防 守

人越多越安全

18區要人

進攻係最好既防守

中聯辦
禮賓府
港交所
狗屋
狗宿舍

満足唔到所有人

[番工撚]black bloc番工根本冇得輸, 政府好想你番工, 唔會因為black bloc拉撚咗你

而家係運動成敗既關鍵位(社會停止運作), 和理非係時候下決心啦

睇下新加坡就知 人地唔可以鬧政府都覺得冇乜嘢

藍:政府冇做錯 錯既係啲學生有書唔讀比美國佬 煽動又收錢搞事姐自己講完都想嘔

問佢點為之貪心，佢話係貪心就貪心？

啲老嘢好興咁講

對住藍屎講道理係side氣!